見到熱門post波女圖有感而發

見到熱門有個post影張波圖想搵錢
之後連登下場緊係道德高地批評
可能以前我都會好似連登仔咁批評
道德上唔計,其實行捷徑係人之常情,只係敢同唔敢做,博定唔博
有捷徑邊個唔想行得舒服d
個post令到我諗起大半年之前
之前識落班損友無左好多錢(衰心軟,借錢唔還最慘係無中生有屈到你人格)
無埋個投資機會(叫我投資個朋友計番比例我應該20幾萬)
屈我個人都係低學歷mk 凌晨打過黎屈你喊哂對住其他人話你害佢,之後得番我同佢個時走過黎主動對住我笑say hi問我一陣去邊玩
條mk妹係唔愛佢老公仲有出去偷食 就係因為識利用青春同大肚成功嫁到有錢人
佢好憎夫家最後離婚,但每個月離婚贍養費,一大袋名牌袋化妝品唔洗做
試過送禮俾另一個人結果我無做過既事個個人都照屈落黎
個時我意識到錢 真係黑可以講到白 白係講到黑
講真 邊有報應架?
我就快活左30年人暫時真係見唔到有報應。

我真係好撚想做衰人 錢真係好重要
因為一啖氣轉工加網店收入係多過以前(以前做下文員好低人工)
cut埋電話遠離左班人
一個月剩係覆診日先會俾自己休息上下連登行街買野
有時問自己做得咁辛苦做咩?
我講緊係一份ft再加網店 我好肯定咁講我比大部分香港女人勤力
自己係倉度執貨傷哂,勁唔舒服都係敢去買藥食
我返緊一份ft ,放假會去入貨搞網店都係搵多幾千

實會有人話我係豬西所以無得依靠男人 人地大波咁我無野好講
因為我根本無係男人身上得到過咩
人地post主想行捷徑錯唔哂,佢係有條件

你想拎起手機就上樓 好似送禮mk妹有錢可以係班女人耀武揚威 有錢有偷食有人緣
定係 好似 腳踏實地日做15h 放棄健康青春玩樂都窮過所謂口中衰人?

錢重要d?
道德底線重要d?

無論點努力最後都係輸

搵錢?
link呢
邊個post

Too long didn’t read

揾100蚊就洗10蚊，揾1000蚊咪洗100蚊囉。

智商能力重要啲
年中大把人賣相 個個成功?
marketing skill唔係skill?

basic requirement :362436

賣相唔可恥
又唔係做雞
人地想欣賞世間嘅美好
願意用金錢去換
你又冇損失

好過資本家壓榨工人
殺人不見血

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

樓主一樣都可以賣相架 揾到傻仔買咪得
人地外國有鬼佬賣自己隻腳板底相都有market，百貨應百客 揾到有market咪去做。

衣個年代接受到咪得 你情我願又唔係犯法又唔係做左咩遺背良心既事。

Btw, 今時今日唔一定要賣性感相先大把人課金,連賣sexy toy、講政治 etc 都一樣大把人課金，你睇個d講開時事/政治個d you tuber/KOL , 開一次直播/pateron 大把人課金撐 ， 好揾過打份普通工

重點都係有冇market , 揾到market 自然有商機
明未？